Projeto do Processador RISC-V v1.3

Para montar o projeto:
1) Abra o Quartus Prime v.18.0
2) Escolha Project/Restore Archieved Project
3) Escolha o arquivo Core.qar
4) Escolha o diretório de destino C:/.../RISCV-v1.3/Core   (sem o _restored)
5) Pronto! :)

Lembre-se que no início do TopDE.v:
-Escolha o Processador UNICICLO/MULTICICLO/PIPELINE
-Escolha a ISA RV32I, RV32IM ou RV32IMF

Para simulação em forma de onda use os arquivos Waveform1.vwf (mais curto) ou Waveform2.vwf (mais longo).

Bom trabalho!

Marcus Vinicius
2018/2